[平反] HKUSPACE厹借刀反遭起底事件後續

舊po link:

被爆上黎後 Alvin仔宣稱要報驚

出黎行預左要還啦
當初點解你要爆兩個無關痛癢嘅女仔出黎？

多謝伯賢巴整合

等我嚟整合啦 講故台 走甜
第一次寫故 唔好屌
主要有兩條線
主線係樓主佳叔賭波章
樓主就同佳叔有恩怨 放佳叔ig相上連登借刀 相中波及Kary妹妹 有巴打求Kary ig 粉色放K ig 及7相一張並負上caption狗也不 事件引起K不滿 心怒之 並引發其後分支事件
出住先反應好再出
支線 kary復仇記章
承接上文 Kary立即與友人相討事件 經過一連串的起底行動 發現粉兄曾發文自稱6月1生日 以及在下隔床訓覺 並得出結論粉兄乃Alvin仔 心怒之
支線續~ 友人以落街買撈發文 "公開Alvin仔疑似溝女對話 對話內容大致上講述alvin仔對XXX展開噓寒問暖的wtsapp對話 而XXX冇show Alvin仔" 為Kary報復 並聲稱上述事件為狗公行為 要推到Alvin女朋友上嚟 其後更將Alvin仔資料包括ig fb工作地點 一一公開
主線續~樓主無視眾人目光 仍然自high放出大量佳叔寫真 並以惡言抹黑 其間粉兄搭話指 佳叔曾對自己best fd Natalie展開追求
其後Natalie亦被樓主公開個人照 令Natalie中槍
主線"樓主佳叔賭波篇"基本上完 支線配角唔跟劇情走臨時搶戲份 豈料觀眾反應極好 令收線直線上升 導演臨時要求加戲拍kary復仇記章

其間alvin仔朋友(樓主應該係)利用多一個ac
(吳若系)(#87031)追擊撈巴出言 借你老母刀

有無巴打有補充？

消滅借刀文化 你我有責

睇左上集個post，如果真係所謂嘅alvin仔嘅話，佢死有餘辜⋯⋯呢啲人人皆可唾罵之
但樓主係邊個、而且佢有冇借刀就真係要三思，廢事有不必要嘅罵戰
不過lm等睇罵戰

呢個真 開呢個po就係想知邊個係樓主
Alvin係打手就係事實架啦 係唔知樓主啫